**Overflow**（），是總部設於[東京都](../Page/東京都.md "wikilink")[千代田區神田小川町的STACK](../Page/千代田區.md "wikilink")[有限公司旗下](../Page/有限公司.md "wikilink")[成人遊戲品牌](../Page/日本成人遊戲.md "wikilink")\[1\]，代表者是[大沼明夫](../Page/大沼明夫.md "wikilink")。虽然該品牌的英文名稱應為「Overflow」，但申请域名的时候已被占用，故將第一個字母「**O**」改成數字「**0**」，變成「0verflow」以當作域名。作品多為亂倫題材內容，而日語品牌名稱恰與日文漢字「叔母風呂」同音，故常被如此描述。

## 作品列表

  - 1999年11月26日
  - 2000年8月25日
  - 2001年4月27日 オーバーフローぷれじゃ～ボックス
  - 2001年12月28日
  - 2002年12月27日
  - 2003年12月28日 マジカル☆ユニティー
  - 2004年4月30日
  - 2004年8月13日
  - 2004年8月13日
    Summerラディッシュバケーション\!\!1.1（[夏Comi限定發售](../Page/Comic_Market.md "wikilink")）
  - 2004年8月13日
    Summerラディッシュバケーション\!\!2（[夏Comi限定發售](../Page/Comic_Market.md "wikilink")）
  - 2004年10月15日
  - 2005年4月28日 [School Days](../Page/School_Days.md "wikilink")
  - 2006年1月27日 オーバーフロー プレミアム・トリロジーBOX
  - 2006年6月23日 [Summer Days](../Page/Summer_Days.md "wikilink")
  - 2010年3月19日 [Cross Days](../Page/Cross_Days.md "wikilink")
  - 2010年10月8日 [SCHOOLDAYS HQ](../Page/SCHOOLDAYS_HQ.md "wikilink")
  - 2012年4月27日 [Shiny Days](../Page/Shiny_Days.md "wikilink")
  - 發售中止 TearMail -ティアメール-
  - 2014年7月3日 [Island Days](../Page/Island_Days.md "wikilink") (發售:KLON)
  - 2014年10月31日 Strip Battle Days
  - 2016年4月28日 Strip Battle Days 2

## 參考來源

<references />

## 外部連結

  - [Overflow](http://www.0verflow.com/)
  - [母公司 有限会社STACK 公式網頁](http://www.stacksoft.co.jp/)

[Category:日本成人遊戲公司](../Category/日本成人遊戲公司.md "wikilink")
[Category:日本電子遊戲公司](../Category/日本電子遊戲公司.md "wikilink")
[Category:東京都公司](../Category/東京都公司.md "wikilink")

1.  [0verflow](https://vndb.org/p74)The Visual Novel Database